睇完施政報告只有一句

關我撚事，繼續抗爭，二十號見

i go to 示威 by bus

為良知與公義而戰

懇請所有有血性的香港人
全部都要行出來
證明比美國知道
香港人有多麽期盼
請眾議員盡快通過
香港人權法案
救出活在水深火熱的香港人